［2019dse］Polyu Design 新生揮手區

人呢？

hello

SD Product Design

推

今年係咪咁多international student啊
人影都冇嘅

可能冇isp姐

push

等咗咁耐 終於有SD fm post
利申: EID

po咗好耐無人問津咋

有冇人係PD😭😭